老人家用『安心出行』的不幸經歷

「你好! 小編, 我想分享屋企人用『安心出行』的不幸經歷。
今日屋企既老人家去屯門龍門居某大型連鎖食肆食嘢, 店員叫佢安裝安心出行, 但老人家唔識, 店員「好好心」咁幫佢裝。
返到屋企, 老人家發現安裝左安心出行之後, 冇左個whatsapp同一個公司app, 因為老人家部手機已經滿左, 店員聰明到問都唔問聲, 就幫人剷左兩個app, 為左安裝個安心出行。
結果whatsapp近呢幾個月無backup, 乜都冇哂, 公司app啲資料又有啲無左, 老人家知道都唔開心。

然後打去店度投訴, 一開始聽電話既, 就話佢都唔知, 佢叫經理覆返我
之後,個經理打來俾我,好堅持話佢地冇剷過, 佢好肯定佢兩個負責裝app既40幾歲員工, 熟悉哂所有手機, 仲話係咪老人家自己剷左咋, 即係老人家用左幾年smartphone, 一直都無剷過任何app, 係今日安裝完安心出行之後, 佢突然剷左個app 囉

成間舖處理手法好差勁:
第一、 老人家唔識, 咪俾人地填form登記囉, 做乜一定要人地裝安心出行?
第二、 前線員工唔識裝, 就唔好亂咁幫人地裝啦, 每個人電話資料都好珍貴, 剷左就冇哂
第三、搵經理, 個經理, 淨係識話「一定唔會, 一定唔會, 一定唔會」, 我好想知佢有幾肯定?! 佢根本唔係想處理件事, 連道歉都無句

現在我屋企人嘅app record已經追唔返, 係呢到想抒發下, 同埋敬請各位食肆老闆、員工, 小心處理安心出行嘅安排!」

黑店！開名！

慘

個page啲comment都有人講咗
龍門居嘅大快活

抵死
間野可以安心上路

一係俾職員剷左
一係佢用左有D電話的自動清理功能，幫佢自動清左。

PS 我試過中招。電話入面個自動清理功能，千萬千萬不要用。否則你有機會消失大量珍貴照片，影片，和有用的APPS。

你講就要信？

要裝咪唔食囉
人地要你裝就裝

有冇del app就真係冇得坳
但迫人用安心出行就

到而家都唔知，點解要 backup whatsapp

老人家 電話入面有個 公司 app ?

幫老人家寫定食飯既紙仔啦！
唔好比佢帶部智能電話去飲茶，比部長者機就得

琴日見大家樂都好熱心幫人安裝
大力推廣咁款

另一單係個廢老俾人用晒啲儲值

龍門居大型連鎖得雲貴軒同大快活

我都諗緊